基道中學原來真係叫基道中學

入黎啦，係你啦

仆街 咪同佢癲喇

係牙😂

呢個系吾系雜中post😂

人呢

BB

等緊人入黎鬧你呀，5p 仔

唔知有上連登既基道學生點睇

唔好罵我啦我

有咩4466拆點佢好冇

冇人我走架啦

有無基道小學

有牙

推

間中學係唔係係匡智會？

😘

Show Blocked User - 基道中學

小學雞返去讀多d書先喇dllm

到底呢間中學做左咩搞到樓主咁嬲 開post都開左好多個

講錯 應該點解打到「基道中學」咁嬲

我係基道小學九龍城 2008畢業

狗龍城基小渣過油麻地基小好多

入左band1英中，基小真係垃圾既

咁你入左咩U

基道大學

ho ball

基佬中學